下次唔好俾消防淋熄d火喇

淋熄左冇耐班狗就推進，火係防線，有火狗就唔敢攻架啦

淋熄完幾撚快攻過黎

咩燒到煤氣喉同樹呢d藉口真係唔好信，香港建築（新）防火系數好高，冇咁撚易燒到

下次唔好淋熄火喇